急問，其實點解去金鐘？金紫荊入唔入到，圍唔圍到？

如題。
另外，其實而家金紫荊入唔入到，圍唔圍到？

灣仔多狗到仆街
係好撚多

灣仔好撚多狗
金鐘聚左人先呀

金鐘現場水唔夠

其實個decision應該係大家想佢升到定升唔到知其。
佢哋係室內睇直播出面升旗